深夜痾屎

好大篤 有無人想睇？

Isis

靚女唔痾屎

is

咪咁。。

睇你想要邊樣

互相傷害

和頭酒🍻

圖

check inbox！🙏🏻

真是巧大篤

成條腸都乾淨晒😄👍🏻💃🏻💃🏻💐

想睇
仲唔po出黎

小編已經pm咗你喇！🥰

Po出嚟！Po出嚟！

圖please

＊
O

你變態㗎🙈😣

pedm!

where is 屎

tldw

Me

:(

圖呢樓煮😅

唔撚駛訓？

有圖未?

check tg！

:,)

使。。

無女係a0定咩

返工好悶

咁唔好返

養我？

指冇拖拍緊佢first我...

u who?-,-

唔係a0都唔奇怪嘅 識幾個都係單身條件幾好

Me wuwu

系米我兵jai？？？

但硬係覺得咁嘅環境香港地明明應該大把女食肯撚定佢都係信唔過但又好撚驚自己會中伏唔夠唔認真

大把女食但唔啱食都可以唔食嘅🤔🤔🤔🤔🤔

...

Yes 專幫你抹屎

咁你講到咁就係想是但搵個人flirt吓玩吓女咁款
佢有無見過你相？

痴撚線港女係偽毒定死左

又係佢

換尿袋

屌喇星條友勁好笑想睇繼續
（有之後佢話我好多仔 我心諗？）

百寶袋

佢諗咗4日先諗到點駁 之後我同肥仔笑9佢佢話我搵兵呵屌那星
我發現啲男人好鍾意屈人多仔mk 係咪食女技倆

想要

很想要

所以話男人真係好撚仆街
搞到啲女人領過嘢唔敢再信人 就算真係遇到好都俾你班仆街影響晒
男人真係無一個無辜的

係真心領一次嘢就好難再信人
而且照我經驗 我肯定所有男人都係咁 愛你一回事 貪玩又一回事

咁就要吧

得不到多麼好 當得到不知怎算好

個內心成日打自己 一個覺得男人無例外但有時又忍唔住ff可能佢會係例外 可能佢會為我改變 但一有啲蛛絲馬跡又返轉頭覺得自己無撚有錯男人都是仆街why我要ff

陀飛輪原來係咁嘅意思

錯歌喎 你時日無多未

30歲前死

Last year未

仲有幾年

我先行一步

幫手霸個位

窗口位ok?

靚仔大脾位==

廢青幾靚仔 幫你book定？

不了 俾食過

覺得時間愈耐愈睇得清楚一個人 所以咩都慢慢嚟算

得我食過